［學術討論］ 女同事問我痾屎果時，條J 放響邊，應該點答？

佢問我係咪1.搭響大脾 定 2. 放響中間，兩隻腳夾實（唔通驚浸落屎坑？）

拆出黎放係櫃桶先

放係條女個口道

掛係膊頭

問佢返工個陣對奶放係邊

我唔知其他人點啊
不過我平時就搭番上膊頭

你地係咩種族?

放係你果到

普通香港人

答：my penis is inverted

下次搵你個窿保管住

條撚太長好易掂到馬桶 d人中性病就係咁黎

識轉彎

春袋嘅作用

怪唔得成人台咁多人叫雞唔帶套都唔怕

綁係條頸到

浸落廁所水度射精

俾佢擔住

用口含住

放係你個西到

秋官？

不是

邊有奶姐

廁所門果個掛勾囉
就係愛黎咁用